請問可以搞大三罷嘛？

要勇武安全 和理非要行再多啲
無限期三罷 我哋大把子彈
最近仲有擅闖建生 拉七十人 記者質詢PPRB畀人炒
仲有強姦口交蒙面萬九幾樣嘢
五大訢求 無限期大三罷啊

要問港豬

你破壞晒交通
阻住港奴 佢地都照排除萬難返工

而家仲要佢自己罷?

全港罷工一個月 政府跪住求我地啦

參考85罷工 五區集會 討論

推

不了，要返工

你P牌就靜啦

我撐無限期罷工

前線中學生等你地全民勇武

和理非最強手段係長期罷工呀，而唔係遊行集會。

想贏就平日既朝頭早開波 十八區開花 直接全港被動罷工

要一步一步慢慢黎唔好急，等前線被人拉晒先諗罷工啦。仲有我地無工會呀，要養家不了

仲洗問既？要罷一早罷左啦，根本香港人就係被動，連罷工都要被動咁等其他人比個藉口自己唔洗番工就當係罷工，務求令自己唔洗番工之餘又可以得到最大利益

當初8月5 點解咁成功 係咩動力

推住罷一日先
唔係幫政府試水溫
係令手足習慣

值得討論

港奴：我要被罷工